一句講晒 聽日上街

而家死咗人啦
有血性嘅人聽日都要上街